作為一個一直想早死嘅青年，希望你願意跟我一齊同班賣港賊同廢老鬥長命

我係一個25歲嘅青年，患有情緒病，曾經痛苦到想自殺，即使我有宗教背景，但我唔覺得咁做有問題。只是我嘅勇氣唔夠。 我唔想話行到輕生呢步嘅你地好勇敢，因為我唔想你地為班賣港賊同廢老咁做，佢地只會話：「呢班青年又比人洗腦，連命都冇埋，真係蠢！又製造緊社會不安！」 為和平，必要時必須用行動，但絕對唔係用性命！ 我好想同你地每一個一齊堅持，一齊睇到香港嘅民主未來，一齊係街上大肆慶祝嘅一日！

我係早前，仍然懷住早死早著嘅心態，盼望有車將我輾過，或者其他意外將我帶到天父懷裡，因為我未有勇氣主動離開。但係但係！眼見香港呢個情況，見住班有腦冇腦嘅藍絲、見住林鄭嘅口面、見住班保皇講非人話、見住班警察比政府搞到咁/洗腦，我心裡湧出黎嘅，反而係想同佢地鬥長命！

我知道大家情況都唔同，甚至你地同屋企人鬧反，不論出街定返屋企，都令你腦海充滿住憤怒同絕望、坐立不安。但係但係！係政總、煲底、軒尼詩道、夏愨道、龍和道、添美添華道、海富、PP等等地方，環顧四周，都係同行中嘅巴打絲打！ 我地唔介意你地先休息下、唔介意你地搵我地傾傾、唔介意你地係街到喊，因為我地都係同樣地感到無力，但我地呢成個月，已經建立左好大嘅bonding，係需要大家繼續keep住！

記者問林鄭：「你是否仍覺得「天堂已為你預留位置」？你會否落地獄？」
我地一齊放長雙眼吧！
上帝讓太陽照好人，也照壞人；降雨給義人，也給不義的人。但當我地到最後時，必然會見到公義嘅彰顯！
你地每一個都好重要！知道嗎？示威永遠唔夠人，需要你幫手！但依家，先休息下先！因為我地係會接力嘅！